{皇天擊殺} 一人一個傳銷狗典型開場白/技倆

是咁的，小弟咁啱之前中過招，
俾個熟人昆咗去傳銷，
本來佢話咩可以齊齊做生意

話自己間野跨國又盛，乜嘢彈性工作時間，
唔駛辛苦有錢袋乜乜柒柒

又講到唔駛讀書都可以喺嗰度成功咁

好，我初頭俾條友氹我落疊，水咗小小錢

後來越諗越唔對路

無啦啦點會有咁便宜嘅事，
跟住返屋企一睇，屌你老味，間垃圾原來個死人朵已經臭曬

跟住返到去第二日，冇再入過間垃圾，順便屌柒條仆街之後再同條友劃清界線

我知我蠢

但你自己利用呢種關係去賺呢挺不義之財，你遲早會俾天收

如果你依家睇緊呢個post,
我想同你講：
你條撚頭咪咁得戚，若然未報，時辰未到。

多行不義必自斃，你自己做咩你自己知

蠢你就蠢啦，俾人水到

開名先

間野個名?

Yes
提防一下

Francine 中文名：亮碧思

係

我初頭俾條友氹我落疊，水咗小小錢